Cassie一直盯着Alex不放，这导致了她的情绪崩溃。 荒唐的，施虐式的空姐|Alex Abad-Santos | 2020年12月18日|Vox 
 跑完步，我常常拿着杯子，汗流浃背，看着碎裂的药片浮到我冰冷的过滤水的表面，期待着那第一次，最令人满意的一击。 我试过很多健身饮料。 努是最好的。 威尔·泰勒2020年12月17日 
 我在谷歌工作两个月后，我的搭档梅格·米切尔就要辞职了。 “我开始哭了”:Timnit Gebru在谷歌的最后几天的内幕——以及接下来发生的事情|Karen Hao |020年12月16日|MIT技术评论 
 就在一年前，英国飞行员杰弗里·德·哈维兰(Geoffrey de Havilland)驾驶的一架飞机在飞行过程中解体。 查克·耶格尔去世了，享年97岁，但他打破纪录的飞行留下的遗产仍然留在Rob Verger身上，2020年12月8日，大众科学 
 典型的流星体并不比一粒沙粒大，但它的移动速度如此之快，以至于它在分解时给自身原子以及大气原子和分子中的电子提供了能量。 12月令人惊叹的双子座流星雨诞生于一颗不起眼的小行星|Ken Croswell | 2020年12月2日|科学新闻 
 说到这里，马文露出了自由·威利斯式的微笑，那种让你希望自己能在他面前崩溃的笑容。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 如果生命离开了曼德拉，这是否意味着我们也将分崩离析? 曼德拉:最后的好人|马克·格维瑟| 2013年12月5日|每日野兽 
 由统一预言者所预言的繁荣的民主会很快瓦解为部落战争。 分治怀疑论与和平进程的未来|阿夫纳·因巴尔，阿萨夫·沙龙| 2013年9月25日|每日野兽 
 我们所有的努力在瞬间开始瓦解，基于一个海军陆战队和我都没有参与的决定。 伊拉克战争，十周年:最后一个大穆夫提|约翰凯尔韦斯顿| 2013年3月21日|每日野兽 
 如果阿富汗军队开始瓦解，我们有B计划吗? 奥巴马和罗姆尼必须解决巴基斯坦问题|布鲁斯·里德尔| 2012年10月21日|每日野兽 
 但随着较弱的队伍落在后面，这个队形开始瓦解，没有人试图保持它。 《星星》《我的兄弟》埃德蒙·汉密尔顿 
 然后，人群开始瓦解，野蛮人踉跄后退，倒下死亡，或受重伤。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 似乎镭原子确实会分裂，并且通过分裂释放出能量。 发明|布拉德利·a·菲斯克 
 从北卡罗来纳开始，它继续分裂，到达该州的南部线，不到6000人。 托马斯·斯洛将军在纳什维尔吗? |亨利博因顿诉 
 如果凝聚力不复存在，那么一切都会变成粉末并解体。 精神与音乐|H 欧内斯特·亨特